[
	{
		"group":12,
		"no":1,
		"fourwords":"悪口雑言",
		"question":"悪口〇言",
		"reading":"あっこうぞうごん",
		"select1":"増",
		"select2":"像",
		"select3":"雑",
		"select4":"憎",
		"right":"3",
		"mean":"好き勝手に悪口をいうこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":2,
		"fourwords":"唯唯諾諾",
		"question":"唯唯諾〇",
		"reading":"いいだくだく",
		"select1":"濁",
		"select2":"櫂",
		"select3":"躅",
		"select4":"諾",
		"right":"4",
		"mean":"物事の良し悪しに関係なく、人の言いなりになりなる様子"
		},
		{
		"group":12,
		"no":3,
		"fourwords":"慇懃無礼",
		"question":"慇懃〇礼",
		"reading":"いんぎんぶれい",
		"select1":"歩",
		"select2":"部",
		"select3":"無",
		"select4":"不",
		"right":"3",
		"mean":"言葉や態度などが丁寧すぎて、かえって無礼である様子"
		},
		{
		"group":12,
		"no":4,
		"fourwords":"得手勝手",
		"question":"〇手勝手",
		"reading":"えてかって",
		"select1":"得",
		"select2":"特",
		"select3":"英",
		"select4":"恵",
		"right":"1",
		"mean":"自分の都合ばかりを考えて、好き勝手にすること"
		},
		{
		"group":12,
		"no":5,
		"fourwords":"我田引水",
		"question":"我〇引水",
		"reading":"がでんいんすい",
		"select1":"殿",
		"select2":"田",
		"select3":"伝",
		"select4":"天",
		"right":"2",
		"mean":"自分の都合がいいように、取り計らうこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":6,
		"fourwords":"狂言綺語",
		"question":"狂言〇語",
		"reading":"きょうげんきご",
		"select1":"喜",
		"select2":"季",
		"select3":"綺",
		"select4":"貴",
		"right":"3",
		"mean":"巧みに表面だけを飾った言葉のこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":7,
		"fourwords":"空理空論",
		"question":"空〇空論",
		"reading":"くうりくうろん",
		"select1":"利",
		"select2":"理",
		"select3":"離",
		"select4":"履",
		"right":"2",
		"mean":"現実とかけ離れた、役に立たない考えや理論のこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":8,
		"fourwords":"外題学問",
		"question":"〇題学問",
		"reading":"げだいがくもん",
		"select1":"外",
		"select2":"下",
		"select3":"解",
		"select4":"悔",
		"right":"1",
		"mean":"上辺だけの知識を馬鹿にして言う語のこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":9,
		"fourwords":"言語道断",
		"question":"〇語道断",
		"reading":"ごんごどうだん",
		"select1":"言",
		"select2":"厳",
		"select3":"権",
		"select4":"魂",
		"right":"1",
		"mean":"言葉で言い表せない程、あまりに酷いこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":10,
		"fourwords":"人面獣心",
		"question":"人面獣〇",
		"reading":"じんめんじゅうしん",
		"select1":"臣",
		"select2":"真",
		"select3":"信",
		"select4":"心",
		"right":"4",
		"mean":"恩義や人情をわきまえず、残忍な獣のような人を表す"
		},
		{
		"group":12,
		"no":11,
		"fourwords":"随波逐流",
		"question":"随〇逐流",
		"reading":"ずいはちくりゅう",
		"select1":"派",
		"select2":"波",
		"select3":"破",
		"select4":"端",
		"right":"2",
		"mean":"自分の考えがなく、世の中の流れに従うこと"
		},
		{
		"group":12,
		"no":12,
		"fourwords":"付和雷同",
		"question":"付和〇同",
		"reading":"ふわらいどう",
		"select1":"来",
		"select2":"頼",
		"select3":"雷",
		"select4":"礼",
		"right":"3",
		"mean":"自分の考えがなく、他人の意見に同調すること"
		},
		{
		"group":12,
		"no":13,
		"fourwords":"傍若無人",
		"question":"傍〇無人",
		"reading":"ぼうじゃくぶじん",
		"select1":"弱",
		"select2":"若",
		"select3":"寂",
		"select4":"雀",
		"right":"2",
		"mean":"周囲を無視して、勝手な言動をする様子"
		},
		{
		"group":12,
		"no":14,
		"fourwords":"無芸大食",
		"question":"無芸〇食",
		"reading":"むげいたいしょく",
		"select1":"帯",
		"select2":"体",
		"select3":"大",
		"select4":"太",
		"right":"3",
		"mean":"何の取り柄もないが、食べることだけは人並みであること"
		},
		{
		"group":12,
		"no":15,
		"fourwords":"夜郎自大",
		"question":"〇郎自大",
		"reading":"やろうじだい",
		"select1":"夜",
		"select2":"野",
		"select3":"弥",
		"select4":"屋",
		"right":"1",
		"mean":"自分の力量を知らずに、いばっている者のこと"
		}		
]